連加特比馬會班呀伯屌到仆街

跑又跑得慢 射到打曬飛機食屎啦 垃圾

廢過2&b

獌區：單刀之鬼

呢個非洲球王

開始愈來愈欣賞 連加特同2和b呢類球員

上場入兩球

笑死 跑咁慢

單刀射到咁, 死撚左佢啦

連加特買咗1:0

馬會呀伯屌 又唔係我 我心中默默支持連球王

班牙伯跑去搶位仲快過佢

但真心 我都快過佢 以前100米跑11秒 60米未輸過

連球王盃賽又大顯神威

智障係咁上下啦，停低個波橫傳已經20

大力臣踢咗成場都追到佢

真心 連球王需要時間

咪係 佢已經6 70分鐘先落場 仲要艾力臣後佢幾個身位

佢開頭個下都無諗過追波

不嬲嫁啦

好想做2和b 迷

完場前果球又真係幾好笑

仲要開頭離好遠

歡迎

傳統跑狗
真係無撚用

同我廠隻狒狒一樣